一個真正既靚女應有既表現

一個真正發自心底既靚女
係唔會成日露對奶出黎
因為佢地知道唔需要靠奶都有自己既魅力
好簡單 只需要影下自己點著衫
影下自拍，同朋友合照
咁簡單都可以好靚女

成日賣弄身材既女人只係雞渣屌你
比著你係靚既 都只係靚既臭雞渣
到底時下女性有邊個係佢地既心態都配得上佢地既靚樣？

我認為暫時既香港代表

咁撚似港女吹

負皮既講點解
諗唔到有咩位置唔符合真正靚女

唔柯屎

唔靚

你都係想我答條仔係毒撚

香港既靚女唔係唔露波
係佢地通常都無波

即刻冇曬說服力

gary

有時真係畀啲兒登毒撚 post 笑死
「應有表現」 ? 人地做乜都要你地去理 ? 做乜鳩啫

佢唔係唔露波，而係無波可以露

毒撚既「應有表現」 又係咩 ?

呢個係邊個？

乜水？ 有冇名？

錯哂 錯撚哂
一係冇都照露
一係加墊再露

岩
但唔洗成日刻意表達出黎
成日露既等於話比人聽佢係雞

真係比你笑撚死
我打乜上黎都要你理埋？做乜鳩姐

好多cheap雞玩升球大墊扮大波
啲男仔仲懵盛盛唔知
真係有料使乜整色整水
感覺勁cheap

下咁都唔識呀
成日打機
冇女
唔打扮
等等因素囉on9
應有 本來就冇一套客觀標準架啦
9588

咪係
正如李嘉誠會唔會成日刻意show 啲錢出黎？
有料就有料架啦

好過整容雞幾萬倍先